{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155336?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 더헤븐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00チェックイン、11:00チェックアウト時間です。 予約時、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 超過した人数に対して追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室と施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火での調理、個人用炊事道具の持ち込みはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になる恐れがあるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで払い戻しが可能です。 間違った予約料金は自動的にキャンセルおよび再予約されます。 オーシャンビューの客室からは海を眺めながらバーベキューができます。 炭火とグリルは午後5時から8時まで提供されます。 冬季にはウィンドブレーカーとIPTVとWiFiが提供されます。 プールは5月から9月末まで利用可能で、午前8時から午後8時まで運営されます。 駐車可能であり、キッズのためのパドルボート、トランポリン、ゲームマルチゾーンがあります。 パドルボートは午前 9 時から午後 6 時まで利用でき、すべての客室で利用できます。 トランポリンとゲームマルチゾーンは午前9時から午後9時まで運営されています。 下渚海水浴場、江口港、盈徳ズワイガニ通り、日の出公園、山林生態文化体験公園、慶尚北道樹木園など近隣の観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00にチェックイン、11:00にチェックアウトです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に人数追加がある場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "超過した人数に対して追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、超過した人数に対しては追加費用が発生する可能性がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の利用時の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生する可能性がありますので、カスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室からは海を眺めながらバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から9月末まで利用可能で、午前8時から午後8時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "近隣の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近隣の観光地としては、下渚海水浴場、江口港、盈徳ズワイガニ通り、日の出公園、山林生態文化体験公園、慶尚北道樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 475
    }
}